BoomBoom vs Bad Boy

邊首洗腦啲

Bad boy好聽好多...

Bad Boy 剩係個MV都赢幾條街

Boomboom 269M

Bad Boy 156M

BoomBoom X Bad Boy